真正不捉鬼就係就算當眾爆玻璃個條友係黑警, 我地都要為佢拍手歡呼, 當佢係手足咁高度表揚

要做到呢點, 先係真正嘅核爆唔割

其實之前不嬲都係, e.g. 裝修黨鐵, 360, 大把人拍手, 係最近幾次先開始有捉鬼想死隊
利申: 睇直播見到

推

不嬲都係好耐

否則唔會區選前中大poly打大仗周圍彈

都大勝

5毛連登分化放負燃，應該同黑警一樣死全家

捉鬼作用=0, 大家咪再捉鬼

既然曱甴頭話曱甴唔會做犯法野, 如果佢真係鬼, 又做犯法野, 係咪應該高聲歡呼

如果佢唔係鬼, 當然要更大聲歡呼

態度正確

依個真

鬼裝修割唔割？係咪對家計謀？且看割唔割席兩步曲，教你睇穿風向背後更深層嘅陰謀。

其實已經有唔少次係啲人講返，裝修現場其實大家都拍手支持，就算唔同意都係唔加入好少阻止（除非真係怕人命傷亡，eg太大火驚燒到上樓），但係睇返連登就會有一班人話現場啲人割，一班就會話自己勇武見到人割好傷心，所以其實對網上言論唔洗太認真

正解
但好簡單
鬼係真係鬼
捉鬼既 都係鬼
屌人捉鬼既 都有鬼

當中當然有真心手足 但都要睇通劇本

不能同意更多

1. 根本就無方法可以100%捉啱鬼
2. 捉到又唔敢打撚死佢，鬼既數目唔會變少
3. 鬼做既野正正係大家想要既野，咁點解要捉、要阻？
4. 有無鬼搞搞震，班狗都會鳩拉鳩打，咁捉鬼黎有乜用？

唯一希望可以一齊改善既，係唔需要將所有「功勞」都入鬼數。如果有人覺得：入錯鬼數=否定勇武功勞、唔入鬼數=畫面唔好睇會輸「民意」，咁不如大家一齊盡力歌頌呢類「功勞」，同時唔需要將個焦點放響「邊個」做。例：藍店被裝修、狗宿被燒，大家可以話：做得好！燒得好！而唔需要話：勇武做得好！或者：又係班鬼做！

最緊要係做到！同埋全身而退！

自推
1

其實點解會捉
有人裝修唔係好事黎咩

唔理係咪鬼
爆支那野已經值得俾掌聲

請不要捉鬼！

反對
100%係黑警
就割

核爆唔割既對象係抗爭者
唔係狗

呢個真

其實咪等於popo射中自己友一樣
鬼係唔需要捉既
因為連popo都做唔到
如果popo落埋手 你當佢自己人咪得

其實以住大遊行 指有不反個的
其他人做的咩
行緊既人都唔會有咩特別反應 直行直過
保持同一態度

如果有人煽動情緒
唔比反應就得
各有各做
半年來我地最學識就係依樣野